神作亞基拉繼奧運中止外另一神預言

即係咩？

懶人包？

屌who垃圾

都應該係批評世衛組織嘅傳染病對策

WHO嘅傳染病策略係垃圾

john titor

其實係咪先知嚟㗎 點會咁撚準中鳩晒

LM